我俾人bam左

好小氣，我問下佢地留係度做咩就俾人bam

屌

唉

好心痛，我高級會員黎架

宜家你真係乜鳩都無

屌你老味今次真係衰多口

清好波

為革命而死 值得

我仲點證明自己係真

今次幫你唔到，叫早曳比返碌鳩你啦

開post一分鐘就bam左

岩岩去左宣傳一下
點知已經秒數del post
分幾鐘之後仲ban埋ac

快手到

我post 左個wallpaper 就秒bam

呢度歡迎你

佢地咁ban人法咪棧搞衰自己 一個forum最緊要係人流 斷自己米路又何苦呢

真係破斧沉舟

不意外

今世碌鳩俾人搶咗
前世嗰兩碌鳩又俾人bam埋

未開po已經被bam

屌你老味，我開個post都無提及lihkg,咁都bam，無天理

啲咁嘅地方做乜仲要留戀

你都有今日

留返度推post 算啦

我都係

屌，林狗鳩縮

我兩個ac比人bam晒
一打lihkg就bam

留名

兩碌鳩巴！

我愛兩碌鳩巴！

我喺另一個post寫左：

啱啱過左去睇
見到兩碌鳩巴打開post問人做咩仲唔走
個post得呢句，開左3分鐘
我諗住回post幫推
按回覆嗰下個post已經俾早洩删左

你就開呢個post喇
我信你係真係俾人偷左碌鳩

幫你爭取緊bam柒𠴱個搶你碌鳩既肥婆！
但冇人理

好慘

QBear唔走

證明佢地有 mon 呢邊 post